[
  {
    "image": "IMG_20241002_130924_anonimized.jpg",
    "caption": "a car is parked on a gravel lot",
    "ocr": "y\n\nyr-/\nSP"
  },
  {
    "image": "IMG_20241002_130931_anonimized.jpg",
    "caption": "a red car is parked in a parking lot",
    "ocr": ""
  },
  {
    "image": "IMG_20241002_130941_anonimized.jpg",
    "caption": "a red car is parked on a gravel lot",
    "ocr": ""
  },
  {
    "image": "IMG_20241002_130946_anonimized.jpg",
    "caption": "a red car is parked on a gravel driveway",
    "ocr": "Ui\n\nee"
  },
  {
    "image": "IMG_20241002_130950_anonimized.jpg",
    "caption": "a red car is parked on a gravel lot",
    "ocr": "ee TOT re\n\neye\n\noF\na\n\nWah\n\nesi\nve"
  },
  {
    "image": "IMG_20241002_131000_anonimized.jpg",
    "caption": "a photo of a car with a red and white chevron logo",
    "ocr": ""
  },
  {
    "image": "IMG_20241002_131009_anonimized.jpg",
    "caption": "a digital image of a car with a red light on it",
    "ocr": "SCAR ce\n\nen a ARCA"
  },
  {
    "image": "IMG_20241002_131011_anonimized.jpg",
    "caption": "a car is parked in a parking lot with a license plate number",
    "ocr": ""
  },
  {
    "image": "IMG_20241002_131014_anonimized.jpg",
    "caption": "a close up of a dashboard with a ford logo",
    "ocr": ""
  },
  {
    "image": "IMG_20241002_131031_anonimized.jpg",
    "caption": "a red ford explorer is shown in a photo",
    "ocr": "yeast ctetie!\n\nre\n\nse ia"
  },
  {
    "image": "IMG_20241002_131055_anonimized.jpg",
    "caption": "a red tv with a red screen is shown in the background",
    "ocr": ""
  },
  {
    "image": "IMG_20241002_131106_anonimized.jpg",
    "caption": "a red car is parked on a driveway",
    "ocr": "Hii\u2019\n\\ wii\nwilll"
  },
  {
    "image": "IMG_20241002_131111_anonimized.jpg",
    "caption": "a picture of a car with a dashboard showing the make model year and mileage",
    "ocr": ""
  },
  {
    "image": "IMG_20241002_131116_anonimized.jpg",
    "caption": "a car is parked in a parking lot with a license plate number",
    "ocr": ""
  },
  {
    "image": "IMG_20241002_131121_anonimized.jpg",
    "caption": "a picture of a car with a license plate number",
    "ocr": "\"7 ne\nPee a Bal\nCanina\n\n=\n4\n\nPe"
  },
  {
    "image": "IMG_20241002_131136_anonimized.jpg",
    "caption": "a screen shot of a car with a blue background and a red number on it",
    "ocr": "fh,\n\nNea\ni\n\n  \n\netl Rie lie cian ele Rie tien Nee tie ti td\n\n  \n\nWath thi\n\n\\ De UAT AAD\nHh th t}\n\nage\n\nfh\nmat\n\n \n\n \n\nince C ."
  },
  {
    "image": "IMG_20241002_131152_1_anonimized.jpg",
    "caption": "a dashboard with a number of gauges and a tachometer",
    "ocr": "; | Wale)\n\n \n\n \n\n \n\nb : 39)\nS ;\nA To 0:11 time | 5  ;\n\\ i\\ 0.0 Total km 0) =) a\nAll electric o- Ma e\n\no 96135.8 km 9\u00b0"
  },
  {
    "image": "IMG_20241002_131155_anonimized.jpg",
    "caption": "a picture of a car with a license plate on it",
    "ocr": ""
  },
  {
    "image": "IMG_20241002_131159_anonimized.jpg",
    "caption": "a car with a steering wheel and a dashboard",
    "ocr": ""
  },
  {
    "image": "IMG_20241002_131201_anonimized.jpg",
    "caption": "a car dashboard with a number of buttons on it",
    "ocr": "Audio off"
  },
  {
    "image": "IMG_20241002_131204_anonimized.jpg",
    "caption": "a car is shown in a blurry image with a license plate",
    "ocr": "aera\n\nsai\n\npe wae"
  },
  {
    "image": "IMG_20241002_131207_anonimized.jpg",
    "caption": "a blurry image of a car with a dashboard full of buttons",
    "ocr": ""
  },
  {
    "image": "IMG_20241002_131359_anonimized.jpg",
    "caption": "a black and white image of a car with a license plate number",
    "ocr": "\u00a3\n2. = >\n\nMime gh"
  },
  {
    "image": "IMG_20241002_131426_anonimized.jpg",
    "caption": "a picture of a car with a license plate number",
    "ocr": ""
  },
  {
    "image": "IMG_20241002_131444_anonimized.jpg",
    "caption": "a black and white image of a car with a license plate number",
    "ocr": "i\n\nZ.1\nZt\nZ3\nZ4\n\n    \n\n98/04/2021\n\nDate de 1*'\u00a2 immatriculation\n\nB.\n\nCert fi-cat\n\nd!\n\n \n\n28/04/2021\n\nmmatriculation"
  },
  {
    "image": "IMG_20241002_131449_anonimized.jpg",
    "caption": "a sheet of paper with a number of numbers on it",
    "ocr": "ES-TECHNIQUES\n\nSignature\n\nun tiers\ne |\u2018automobile).\ntificat\n\nmaximum\n\nues DORE) te teres\n\nen cas de cession a\n4 un professionnel d\n\ns de |'acqu\u00e9reur et votre signature\n(ne pas remplir en cas de cession\ndonn\u00e9es et signature en cas de demande de nouveau cer\n\nd'immatriculation.\n\nuction\ni i i la route\nLe titulaire du pr\u00e9sent certificat est tenu de d\u00e9clarer toute modification sous peine de sanctions pr\u00e9vues par le cod\u00e9 de\n\no\nww\nS\nes)\n\u00b0\nS\nVv\na\u201c\n=\nw\nS\nwm\n&\n\nou pour dest\u2019\nInsctire vos coor\nDomicile\n\nNom .....\nCe coupon permet de circuler pendant une p\u00e9riode d\u2019un mois au\n\n \n\n     \n   \n\n  \n\n(X.1) DATES DE VISIT\n\n(J.1) Genre national\n\n(J.2) Carrosserie (CE)\n\n(J.3) Carrosserie (d\u00e9signation nationale)\n\n(K) Num\u00e9ro de r\u00e9ception par type (si disponible)\n\n(P.1) Cylindr\u00e9e (en Cm?)\n\n(P.2) Puissance nette maximale (en kW) (si disponible)\n\n(P.3) Type de carburant ou source d\u2019\u00e9nergie\n\n(P.6) Puissance administrative nationale\n\n(Q) Rapport puissance/masse en kW/kg (uniquement pour les motocycles)\n(S.1) Nombre de places assises, y compris celle du conducteur\n\n(S.2) Nombre de places debout (le cas \u00e9ch\u00e9ant) WM)\n\n(U.1) Niveau sonore a I\u2019arr\u00e9t [en dB(A)] Hi\n(U.2) Vitesse du moteur (en min -') |\n(V.7) |CO2 (en g/km)\n\nen vertu de la directive 70/220/CEE ou de la\\directive 88/77/CEE\n(X.1) Dates de visites techniques\n\n(\u00a5.1) Montant de la\\taxe reaionale en Euro\n\n(\u00a5.2) (Montant dela taxe pour le developement des actions de formation professionnelle dans les transports\n(Y\u00a5.3)\\Montant du melus \u00e9cologique'vehicule d'occasion, ou itt INCE et\\de Nia 4\n(V4) Montant de fa taxe pour gestion du certificat dimmatriculation en Bura\\\\ \\\\\\\n(\u00a5:5) Montant de la redevance pour acheminement du certiticatidinmarticutant BUtA\\\\\n(\u00a56) Montant total des taxes et de\\lairedevancelen Euro \\\\\\\\\\ KY\n(Z.1).4(Z.4) Mentions sp\u00e9cfiques \\\\\\\n\nfits, ! Wy |\n(V9) Indication de fa\\classe environnementale de t\u00e9ception CE; mention\\de'la version seicoll |\n\\\n\n \n \n   \n        \n \n\n \n\n     \n\nR\u00e9publique Francaise\n\nMinist\u00e9re de Int\u00e9rieur\n\nCertificat\nd\u2018immatriculation\n\nPermiso de circulaci\u00e9n; Osv\u00e9d\u00e9ent o registraci; Registreringsattest;\nZulassungsbescheinigung; Registreerimistunnistus; Adeva kukAogopias;\nRegistration certificate; Carta di circolazione; Redgistracijas aplieciba;\nRegistracijos liudjimas; Forgalmi enged\u00e9ly; Certifikat ta\u2019 Registrazzjoni,\nKentekenbewijs; Dow\u00e9d Rejestracyjny; Certificado de matricula;\nOsved\u00e9enie o evidencil; Prometno dovoljenje; Rekisterdintitodistus;\n\net: PerucTpayyjoHex Tanor Ha aBTomo6una,\nCertificat de inmatriculare. }\n\n(A) Num\u00e9ro d\u2018immatriculation\n(B) Date de la premi\u00e9re immatriculation du v\u00e9hicule\n\n(C.1) Nom, pr\u00e9nom et adresse dans \\'Etat membre d\u2019immatriculation a fa date de d\u00e9livrance du\ndocument, du titulaire du certificat d\u2018immatriculation =\n\n(C.3) Nom, pr\u00e9nom et adresse dans (\u2018Etat membre d\u2018immatriculation\n\nque celui de propri\u00e9taire\n\n(C.4) a) Mention pr\u00e9cisant que le titulaire du certificat d\u2018immatriculation est le propri\u00e9taire du v\u00e9hicule\n\n(C.4.1) Mention pr\u00e9cisant le nombre de personnes titulaires du certificat d'immatriculation, dans\nle cas de multi-propri\u00e9t\u00e9 ;\n\n(D.1) Marque\n\n(D.2) Type, variante (si disponible), version (si disponible)\n\n(D:2.1) Code national d\u2019identification du type (en cas de r\u00e9ception CE)\n(D.3) Denomination commerciale\n\n(E) Num\u00e9roj\\d'identification du v\u00e9hicule\n\n(F.1) Masse'en charge maximale techniquement admissible, sauf pour les motocycles (en kg)\n(F.2) Masse en charge maximale admissible du v\u00e9hicule en service dans I\u2018Etat membre\n\nd'immatriculation (en kg)\n\n(F3) Masse en charge maximale admissible de |'ensemble en service dans l\u2019Etat membre\ndimmatriculation (en kg)\n\n(G) Masse du v\u00e9hicule en service avec carrosserie et dispositif d'attelage en cas de v\u00e9hicule tracteur\nde categorie autre que MT (en kg) \"\n(Git) Poids a\\vide national\n\n{H) Periode de Validite) si elle n'est pas illimitee\n\n{)\\ Date de\\t'immatiiculation a laquelle se r\u00e9f\u00e9re te present certilicar\n(3) Categorie du v\u00e9hicule (CE) N\n\ni\n\nGS Be eae TSS\n\n \n\n3 la date de d\u00e9livrance du\ndocument, de la personne physique ou'morale pouvant disposer du v\u00e9hicule 2 un titre juridique autre"
  }
]